做乜撚野事，宜家條街多左咁多大波妹

[url]C:\Users\Public\Pictures\123.jpg[/url]

Sor唔識upload圖

10

C drive upload 大法
時代嘅眼淚

好正

高汁

樓豬老母個波大撚到貼住地下

9

[img]C:\Users\Public\Pictures\123.jpg[/img]

You have 10 seconds to save your mother

冇喇冇喇
樓主老母冇喇

失傳已久既C drive貼圖大法

屌你老母

8

7

6

5

4

3

2

1